[補習JJ入]究竟私補幾錢先係公價

以前80-150/hr都補過
最近考完dse 收到幾個offer
幫個名校仔補中二 開得嗰100蚊
最後話120 accept左
所以好好奇私補幾多先係公價

$20

最低工資都34.5

聽過有名校小一英文都開$100一個鐘
即刻覺得補高中個班好慘

英文收得好貴
利申 淨係識補數學

女150-200
男100

成積都未出照請你有一舊算係咁

男女平等

女仔細心同有耐性d
男仔多變態

即係就算男嘅補高中都多數得100?

200

補幾個高中都200咁上下

之前有個家長叫我幫佢個仔（小二）補中文，開價$200一堂

咁撚小都補？
企硬150$ up啦
高中喎

150做爛市

你唔係第一日先知男女唔平等啊嘛？
私補無人會請男仔，就算女嘅乜撚都唔識都係高價。

到你DSE 出黎搵工，女嘅0分都搵到份14/17K 文員，男嘅 10k 慢慢磨

同埋你無撚料就唔好補高中啦，又唔係拎5**，出面睇啲師師video 都係120-150一堂，你憑咩拎人150一個鐘？
補下小學生咪算囉

拎5**先開200以上

呢到無人知個市價，好多鳩屌

無500都咪受

$300-400/hr

補緊3個

一個中三$130/hr
一個中五$150/hr
一個小六$100/hr

人地又唔係一對一
btw 份2017都有104 44 又起碼代表過香港出去同班大陸仔挑數 都算有資格收150-200啦

成績未出請你都算係咁
我自己有4個學生
中四 英文 $160
中五 數學 $150
兩個小五全科 $100

有朋友教中文中文收$220

中六

dse分數都未出 你吹到自己科科滿分都得㗎啦
加上考試實有careless mistake 你實際得分無咁高

F.4-5個時補過個P.4男仔，全科，好乖好易教，$100/hr，之後家長主動加到$120

個時都有幫junior form補英文，都係$100/hr

1000up

8個人一齊補800/hr

三科5**男，收$100都搵唔到補習

MC有抄低出嚟對 長卷都有得對

都啱

其實好難講公價
學生唔同年級，導師唔同U讀咩科，車程幾耐，個學生sen or 性格
上堂做D咩，對功課定要自己準備埋練習
都會影響你收幾多人工
所以有時你覺得ok，唔太低就得

睇下果家人有冇錢囉
BTW, 車錢車時可以好甘

有5**既高中起碼200

全科：
小四至小六：$120-160
初中：$180-240

英文：
小學：$100-120
初中：$120-150
高中：$150-250

點解大學生私補可以收250/300一個鐘
去補習社都係4,500一個月4堂

諗下人數同互動性啦

睇下miss有咩服務

之前收個中二英數$150/hr 哩家有個小一$140/hr

但人地有好齊料嘅筆記...

睇錯私鐘

小學生$100啦
初中$150
高中$200

補過個小一 $300-400/hr
每堂加一粒鐘學費當車錢

教得好 聽佢噏半粒鐘好過你做兩個鐘paper

380/45min

試過有補習社叫我去代一個鐘私補得$60 (佢要五五分帳)

一對一喎

d女心諗: 做2個鐘先得$160
我去跑私鐘唔好?
所以出ad出咗21個鐘仲係0 reply

巴打係咪數學咁勁先，未出成績都去補。
係咁有信心既tg我 ronaldtse28, 有d同dse數學有關既野睇下你有無興趣

但覺得自己唔夠班幫人補

例如考試嗰時我都係有嘢會唔識，同埋我再勁都唔會夠啲本科係嗰科嘅日校老師勁

代入返中四五嘅自己，都會覺得讀緊U嘅我其實唔值百幾二百蚊個鐘(2個鐘再乘2)，有咩唔識不如搵學校老師幫手仲好
利申5**x3

補緊小四200蚊一個鐘，小六反而得180一個鐘 ，仲有補一個中一，350蚊一個鐘。
利申專補中文

20年前又係百幾，依加又係二百零，追唔到通漲

日校教得好就唔洗補啦

我覺得唔止值百幾，二百幾差唔多，單對單，預習，備課都係時間

聽之前家長講，20年前都係百幾

識人收$200

利申：佢5**加大學讀果科

其實120～200是基本的

150-300差唔多
一科5*同狀元幫你補，仲有一大同鯨大，都唔同價啦

數 120 hku civil算唔算低

日校教畜廢到你上堂聽唔明，但你落堂揸住本練習同solution去問佢「點解係咁做？」佢都應該解到啲嘢掛

如果個學生少少主動都無嘅，我幫佢補都唔會有咩大進步啦

但攪笑在個學生係主動嘅話又無乜搵私補嘅理由喎
所以攪到而家我都無同人補過習

小學?

你試下問中文
肯定唔答你

無進步就唔會補

Form 4

Maths 5** m2 5**
220/ hr F6

都幾低

離一離題，一對一教德文/法文應該收幾錢

btw 三大SCIENCE（數理相關）收150/HR教F.5點睇（MATH，M2，PHY都係單星 ）

點解唔靠自己溫

巴打好勁 一般都係英文好搵